覺不覺校園既所謂靚女特別麻煩

成日以為別人有企圖

靚女呢?

唔係咩

俾你屌 你屌唔屌？

因為每晚攞佢張相打飛機既人真係好多